香港人要諗定政府強推23條可以點應對

立法會泛民連分組點票權都無埋
再加埋習近平暗示香港要23條立法
好相信依個港共政府隨時就提出23條立法
雖然我自己對香港已經死左9成心 但對於暫時無能力移民既我 23條立法真係最後一條底線
一失守埋就真係

有人話港共會怕侵侵取消關係法
但對我黎講 班奶共狗根本就唔會care香港利益 佢地會寧願失去獨立關稅地位都要硬推23條

香港人係時候開始認真咁準備
依場仗好快打到黎

諗下星期六返深圳食咩好過啦

立23條

香港關係法會馬上取消同港元脫勾

小市民可以做只有減少消費,儲錢,換美金

中央要香港關係法。從來香港都係中美關係唔好時最有價值。林鄭衝出黎柒應該都俾人照肺。
23條冇必要呢個時候攪，依家有港珠澳有高鐵，解放軍衝落黎做完野走咗你都未知。

立左23條, 年年派錢勁開心

唔洗訓?

可以點，飯民都支持，無其他派別入到議會

等美國取消關系法

濫炒

系

推咪推囉，有咩所謂

利申公務員

政府議案係計出席議員一半，關分組點票咩事？

你撚想

如果每年每位香港人都會派10萬元，而代價就係立23條，大家接唔接受

push

做個愛國青年囉

我俾番10萬蚊政府，叫停23條

返工 不了

我唔想咁 有無辦法

佛系焦土

照推

10萬，但係無命享

派10蚊都受啦

倒貼都受啦，共享蟈人榮耀喎

快點取消等老共無得走

諗定點寫白宮聯署
食定花生都得啦

遊行示威